不合作運動係每！日！都！要！做！

不合作運動如果只做一日啲港豬第二日只會繼續返工

我地要做既係令唔返工變成習慣

聽日 後日 大後日都要繼續做

覺得溫水煮青蛙就ok
佢地又平常過返幾日
下次又講好日期先再塞

最好 慳返好多車錢

推

支持 每日唔同站 大家都可以參與

你又啱慢慢增加個frequency

持續運動 唔好停呀

variable interval
等啲人捉摸唔到

贊成！

建議組一班信得過嘅3,40人嘅塞港鐵小隊
可以自己決定，唔洗係連登通天

絕對支持

做唔係問題，但要清晰表達到個目的，隔離有個”屌你林鄭阻我返工”嘅post幾好，要話比其他人知係林鄭阻你返工，唔係我阻你返工，希望各位參考下，齋做唔講效果唔夠出

唔係唔做得，不過文宣一定夠

上次一班著染血衫既細路企起港鐵站入面做得好好

日日咁塞實比人屌阻人搵食架啦，希望起其他方面做好啲唔好民意逆轉

Pishhhh

十分支持

8月5日黎鋪勁既

逢星期一咪個個都記得lor

其實已經逆轉緊

同意 持續先有用

民意有閪用咩 要表達既一早出晒嚟
靜返啲廢老邊個稀罕佢地果啲民意呀

8月5日大罷工